乜撚嘢叫做強烈呼籲 ？ 呼籲就呼籲 強仔就強制

戇鳩鳩都唔撚知個腦用嚟做乜撚嘢

壽終正寢